點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

仰光救護員被警魔拉落車監生打死

點解香港警魔係首席大法官及保安局長李家超護航下
下下對已制伏的後生仔女打頭壓頸,而港共竟聲稱無殺人?

但同期有大量墮樓浮屍
而查香港史絕少人自殺會選墮海,因為唔想屋企人成世人搵屍
大量墮樓屍更有明顯屍脹一定唔係剛死,反而似室溫解凍肥牛狂出水,當然香港驗屍狗一直全部扮盲

陳妹妹案個驗屍佬竟然無驗屍肺水, 當時條驗屍狗9up香港無海藻,玩過潛水都知條友係五毛

真正的目的就係隱瞞屍肺係淡水
淡水姐係差館水喉水, 水刑迫供

所以如果死者有任何一絲可能係示威者
sorry,死因庭同驗屍佬講任何野我都認為不可靠

agree

自從立左國安法 社會穩定左 自殺都少左

有但呢家話手足會俾連登仔話膠化

大家要再諗一樣野

點解遭到打頭壓頂的反而可保釋,大把叫口號反而無得保
就係pprb意圖製造無打死人的假象,比機會呢班苦主向記者報平安

但打死左果班呢, 咪趕記者托屍走再扔落樓,
所以果時一有大示威無耐就又有墮樓,因為屍體不利存放(擺得耐更易見破綻)

又好似係

點解美國制裁完墜樓浮屍明顯少左
我就唔信想自殺會睇到國際制裁就打消念頭

所以100%係謀殺
而殺人後冷藏,搬上樓再扔落樓唔係一條友做到,一定成組人有份

所以點解連最漏氣的政客班友都要整死
班人心知一查結果係全家革去港人身份流放西藏

現在成街吉鋪,特別食肆/零售瘋狂炒人
大把人比公司炒供樓開始出事

點解現在少人自殺,反而果排經濟相對好就大量所謂自殺
根本如果唔係謀殺就無可能解到

果班平時口講自己理性討論,話人抹黑差佬的會員全部潛水?

樓主傻鳩咗

油塘果單扔人落樓係咪冇咗下文

我係度懷疑。。。。如果真係咁多抗爭者被暗殺，然後扮浮屍扮空中飛人，點解冇家屬出嚟發聲？？家屬唔出聲，身邊朋友同事鄰居冇人出聲？？？要賠嘅話，比得幾多錢掩口費？？？

#12有小同志開工

證明已經篤中班人死穴
其實查有份驗屍的人已經得,講唔出邊個指示自己寫假報告就自己食左條殺人罪,呢一個做法係比較公平

自己入去睇下19年新聞幾多單
20年幾多單

你冚家鏟啦

年年都多浮屍案架啦
係平時唔當係一回事姐

一家4口個仔死左,匪徒夾個女去鬼國
講明一出聲就撕票

你唔見大學退學率好高咩

有屋企人配合講大話其實易過骨
仲未計D100有班偽理性淺黃死要搵位SPIN,會懷疑仲會去查證的人其實好稀有

你唔好咁理性啦
又比人屌你五毛嫁啦

差唔多

林鄭不能移#175258屈女示威者做雞為警局輪姦案SPIN

罪證
政府前助理文書主任襲警罪成 判囚兩個月 官：天網恢恢、失業咎由自取

對抗爭手足幸災樂禍

舊罪證
太子站有手足比人捉到用綠卡

對抗爭手足幸災樂禍

真

哈 咁都講得出

黑警唔識上門搵家人滅聲?滅口?

之前有一單老人家縛住重物落海屍體 結果係無可疑

再睇吓拍到牛池灣墜樓的菲傭 人間蒸發咗

五毛?

班5毛開始用大量假 ACC 9UP香港一直有大量浮屍,咪就係呃班唔查資料的香港人

例如呢個0POST ACC, PR公司一出呢款係要加錢

黑警咁撚唔專業水刑都誤殺到

真係酒得好酒

黃大仙懷疑有手足被自殺與降魔棍事件
仲記唔記得降魔棍殺人事件

有個智障女仔死左,21歲女
狗方聲稱係同住父母道士四人涉用降魔棍打撚死條女以謀殺拘捕

但
1大量親共報章無故del相關報導
2謀殺案竟然無跟進消息
3呢單野剛好係831後發生, 9月2日
4 就我所知無咩法器係棍, 警棍就警察部大把, 係降魔棍定降魔警棍就大家自己研究
5 棄養都有合法方式, 如果唔鐘意個女一早可送走根本不用殺人,比個女獨住一層擺明好錫
6 tvb幫手屈死者家人, 但堆符明顯係printer剛print,就算係神棍都唔會犯呢種低能錯誤

降魔棍殺人事件明明涉及謀殺案,又有邪教元素
呢類報導就最易寫又多人睇,大家睇下完全無記者跟
連奶共果幾間都無後續報導

之前有d case 我唔講得太明 人死咗後 家人會同其他人講無嘢 特別強調 我都曾經有friend （佢唔係當事人家庭 只係當事人家人告知 ）又再講返俾其他人知 有睇個墜樓死咗人報導 但唔識死者的人聽 特別強調佢唔係社運參加者

點解咁 只要控制到家人 其他非當事人就唔會深究 呢d 情況唔只一次 有一次有一位黑衣浮屍 緊握拳頭咁死 但家人又係主動澄清 可見每次都用相同招數

呢d情況 就算死者讀緊書的學校 做嘢的機構都係同一口徑

只要想一想 就明白點解點解手法咁相似

支持樓主開PO

果家人同個工人唔知有冇事

佢地會解釋為因為磁場會影響啲人自殺

係 拍片菲傭應已被滅聲

示威時期幾乎隔日就有

希望死去既手足安息

仲有梁凌杰父母 陳彥霖個阿媽（佢阿媽都唔係咩好人 個女死可能好閒啫）

你要滅曬朋友既朋友既朋友既朋友。。
可能下一個就係你，快d 走！！！

入黎睇黃絲用陰謀論圍爐

推

你小心D講野好喎

根本係啦
喺香港咁多年 浮屍一年10條都唔知有冇

講中了 即有人出來維穩

唔使咁複雜 控制死者父母兄弟姊妹就夠

唔聽話咪變縛住重物墜海浮屍

個場係佢控制 飛得出黨安同黑警手？

如果你用呢個方向去懷疑，我可以講比你知更無法無天嘅事我不斷接觸到，而且絕對唔會有人傳播或揭開事情，我已經不斷講好多真事，但人地可以消除你講任何真實性嘅理由，你只會無奈地退走，到我而家離開左仍然被死纏而無辦法去投訴搵到任何人或國家級勢力嘅幫助，因為對方知道你個價值被壓低，國際級或國家級嘅勢力係絕對無藉口無理由去幫助你，因為唔會為左一粒沙失去一粒糖，雖然食得糖多會有病。

其實好多係人都知,

16歲少女輪姦事件 就係你講其中之一

其實一定有
只係有5毛用一單半單spin走

香港依家係擺明用恐怖手段 恐嚇方法令所有人唔會講嘢

''一家4口個仔死左,匪徒夾個女去鬼國''
source?

你講北角單老人家綁手腳死響個海，竟然都可以話自殺

天下一樣。 打死左人。 香港見唔到。 緬甸見到。
革命不是請客食飯。 醒下啦。

追查唔到。 一日唔奪權一日都係枉死。

你都唔明人性幾撚懦弱。 on99

講真話，block

係 好似北角碼頭

你見我地一講 成班五毛入哂 就知已拮中佢地最怕人知的真相

所以香港好多鍵盤戰線。

被無視

我估實有人keep 咗證據

一百幾十年後到時就有人會公開

到時班狗官都死哂lu

笑撚到我 秒晒班陰毛狗

Push

男子油塘紀律部隊宿舍 高處墮下亡
141 views

真係自殺既跳樓都唔會跳海
跳海同燒死係最痛苦既死法

Push 根本唔合理 好多都有啲啲證據但都唔會告到

呢排好多墮樓喎
你自己唔睇新聞係度9up帶風向

如果美國係特朗普連任 美 英 澳 日 印度五國合力 經濟 軍事 人口仲有力可和支那一拼

但而家......

睇到緬甸d軍人，就知極權打手乜都做得出
係狗車狗屋無鏡頭既地方無殺人強姦搵鬼信

HK01鳩報啦

掩口費要幾大先收到晒身邊既人既聲
而家係咪錢仲重要過人命
手足條命就係比呢班人搞彎晒
手足泉下有知
做鬼都唔放過你地

其實好多都有哂證據

其實都好大單 有埋片
但點解好似冇咩反應咁
戰狗連戲都唔洗做？

不嬲都唔係靠掩口費 靠恐嚇已經夠

毅進仔你想佢幾專業

因為立左國安法，香港繁榮穩定

警魔開車撞人果幾單野所有香港傳媒都幫手壓料
係後尾台灣德國報左, 香港先跟住報一細段

仲有D100藍志森屌支持者唔係清楚整個過程就唔好傳

成個維穩系統好大

天真邊洗靠掩口費
殺人都做得出 就咁用你/你其他屋企人條命嚟威脅都夠
不嬲個手法都係咁

龐大統治機器 點會報

唔好咁老實啦

你老母傻鳩左先比你個乞兒老豆中

出生左你個含家剷横屍街頭傷天害理垃圾食屎

狗

咪係囉 一話手足啲cctoy就屌尻人blocked

LM

係班友唔再狙擊姐，連登一樣係咁多自殺無可疑新聞，不過之前就每次有自殺post都有人狙擊，而家就個個入去恥笑條友自殺

全部人都咁貪生怕死
無任何一個人願意為死去既手足發聲
枉為烈士既朋友家人

cctoy係咁 炒十萬次車都唔知醜
屌你老尾自己冇留意就冇留意啦 明明今年都大把自殺案同浮屍之類 自己睇唔到就當冇

5毛 pr 黑警
自己揀樣啦

blocked!

呢d就係人都知,但可能永遠無辨法攞返公道
trump輸=hk輸

5毛blocked

如果剩係威脅到我條命 我都會企出嚟
但如果係威脅埋你其他親人條命呢？最work係依樣

HK無檔案法....
就算N年後光復左~~都無辨法追查.....

之前無國安法要屍體散播白色恐怖
依家有國安法就直接入教育營

其實佢哋都唔介意俾你地知佢地會殺人，只係門面上唔會認咁解

其實下一秒你屋企人消失左
你都係無辦法去對外講任何野
唔通隔離屋少左個人你會知咩
你同事突然無返工你會查咩事咩
都唔好天真諗到有一日你唔見左，會有好多人去搵你
年中唔少尋人都係無聲無色咁無人再提無人再理

你答下家屬出左聲又點？

正解
可能冇事既人唔想自己或者剩番既人出事所以唔出聲
如果個個身邊人出事既都企出黎對抗就唔會有極權政府出現啦

限聚令生效 減少外出跳海的意欲
市民忙於抗疫 無暇自殺

遲啲回復正常生活 浮屍會多番

第一 就算宜家有 一講手足就比cctoy 屌 咁緊係冇左件事
第二你睇吓樓上hk01條link

支共港共最卑鄙之處 係用家人威脅人

其實google下就知年年都差唔多咁多單
點解2019年咁多自殺案上報呀？
因為夠曬juicy囉
疑幻似真咁噏兩句就賺爆你班傻鳩click rate
我仲唔有一單報一單？
點解2020無？因為有正常人發現上當
無click rate賺未唔報囉
用下個死人閪腦諗下啦

hk01唔計

死黑警

我冇證據，但一定係被殺

睇下港共郁許議員家人銀行帳戶就明

仲有先前格硬屈化肥係爆炸品單野,又係恐嚇攪人老婆

成件事正面左

你睇下12港人案
咪有兩個返左黎香港既

點解果兩個一見到記者+家人只係識講「唔想要」, 律師都唔使
心照啦

係嘅 sir

你姦咗幾多條女 殺咗幾多人 收咗幾多賄款？

足球唔好落咁多注 黑錢都唔夠填㗎

狗狗不能平復#216776又係空白ACC

明顯駐場打手公司又CLAIM錢

尤其依代，香港地人同人之間好冷漠

有啲啲所謂朋友搵唔到，可能背後大家討論完就算

為左死去既手足 家人 朋友
應該上下一心對抗港共啦
反正發唔發聲都遲早被清算
玩盡佢 為香港
到運動尾聲先黎放棄
前功盡廢

又會有班撚樣話要fact check 話冇證據鳩噏架喇

問下佢對綁手綁腳自殺，有乜睇法

自己google睇下差幾多單先啦柒頭
懶得google就碌上去睇link啦

自己檢討下點解用維穩報做例子？
仲有19年612去到20年612成個運動都仲推緊
同時浮屍好多特徵係黑衫黑褲 後生
仲有海多數係女屍 男嘅多跳樓
都未計有次何妖祖墳跌親第日有單東亞人綁手綁腳笠膠袋例自殺
油塘單氣窗跳樓又唔解釋下？

專業d啦
我而家屌曬你班前線，話我分化囉

[真核彈]今次美軍仲忍到？

我以前仲係cctoy一份子你唔講

佢不嬲都傻㗎喇
日撚日鳩吹做神探
不過都吸引到大量優閪

賈雨村就失咗蹤

佢會定唔會呢

阿Sir又開工
PR又洗地

柒頭我唔介意做 我無錢 又唔做五毛 梗係柒頭

有巴打叫我問你 北角碼頭縛手縛腳單嘢 你班黑警話係自殺喎

你地真好嘢 咁難查都搵到死因

一估就中 果然係黑警

有人俾人丟落街都當自殺啦

有人喺警察宿舍俾人掟落街都當自殺啦

大時代入面丁蟹d仔都係自殺㗎

證據確鑿

香港驗屍得個幾條友驗又冇第三方非官方查證

真係想知有幾冷漠
對陌生人唔撚識一撚定冷漠架啦
同埋你都識講係“所謂朋友”
正路都有真朋友 一個人唔見咗一定知
只係被極權生命恐嚇無得出聲

So what?

咁又點？

Sorry sir

鳩硬無親戚夠話自己黃囉 阿sir都可以上連登㗎

驗屍佬林衛國人稱法醫界何君堯,有簽名支持港共

唔請你做膠官重邊有人才

個期831啲人日日太子尋人你班畜生又話人哋戲子
仆街死啦FC左膠

整兩隻咁嘅EMOJI做咩？
我又冇話全部人都係咁

根本係 後面都唔知殺死幾多人

今次用熱狗報，夠唔維穩未？

比18年升4%

14年有成四位數(自己睇年報)
肯定又係全部俾人掟落街

依單直頭無下文
聽聞位外傭姐姐被遣返

puzh

定係太專業，用水刑都殺到人

法醫辦公室喺狗總某層

有人死差佬都會去果層,大家知果類環境唔係同事,屍就係差佬,姐係男校有女同學個feel,豬扒都當女神

絕大部分法醫都係藍絲,林大人就係當中最愛國果位,成日屌飯民同示威者破壞社會

記得 推

唔想知呀唔好再講
唔該你快啲收嗲~

恆屍唔會應架

push

熱狗 鄭蟲泰 忠誠反對派？ 啊 流著支那人血液

點解我要應五毛狗Thiago6#8500,比機會呢班人DOG FIGHT?

呢招就係百度帝吧支那五毛的常用手法, 提出大量無聊問題轉移視線

你一定啱嘅 sir

我驚你殺我 打我 姦我 （我老餅毒佬 好難食 唔好做呢樣）

唔止所謂五毛，
我上面話有人死咗，啲朋友未必會知
都有人特登搵野嚟鬧

阻住人討論

阻住圍爐啫
都唔撚係討論嘅
只要信不要問

北角 同 紀律部隊宿舍兩單 上面位阿sir 諗到點解釋未

使唔使問吓鄧炳強 拉哂係連登問呢條問題嘅人 告佢地違黨安法?

乜我話緊你？

連登咁多維穩ac

留言Spin完問題就一齊走人

屍體一般要經過30小時先會浮面
但發現既屍體4-5 個鐘就浮上水面？

單單幾個月屍體發現數目係超過十年總和？

唔好撚再講真係咁多人自殺，弱智先會比人昆，藍屍只會視而不見

你又駁唔到樓主喎
好似你智障D？

我係話緊你哋圍爐呀

樓主: 點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失
XX: 少左? 少左幾多?
樓主: .................

樓主: 你睇上年多左幾多人自殺, 仲唔係黑警做
XX: 咁香港一年平均有幾多人死, 有幾多係自殺, 多左幾多人?
樓主: ...............

屌你講呢D以前都唔做定資料搜集, 咁你同三姑六婆有乜分別?

駁唔到就專登揾幾單岀嚟想滑坡我

呢單個阿蛇咁好人，係咪代表無警暴呀

我有講過呢幾單無可疑？我有講過班狗無殺人？
我淨係屌鳩你班cctoy用點解19年咁多自殺案，20年又無？呢個手法嚟幫報紙佬賺click rate

報紙佬噏兩句你就如獲至寶咁
retweet多兩轉仲有用啦

竟然緊急調埋財經台五毛鬥9我

咁你點解

其實大家都知點解 只係無能為力 默默記住真相

對綁手綁腳自殺，有乜睇法??

有你地呢班藍絲狗做老豆老母洗鬼掩口費咩

國安經費其實係請5毛公司做野的錢

除左咒班仆街死之外 仲有咩可以做
輿論不成

現在係有定無 唔好轉移視線多定少

Sir

我下唔到定論 因為我無料喺手
但我唔會好似你班友咁白痴話一定係警甴殺

想要咩報？
其實咩報都係用撒瑪利亞會份年報
咩報紙都唔會岀到另一個結論

你明我明單眼佬都明

其實keep住有 只係冇傳媒講

我成個PO冇講過一定popo殺窩
問下你有咩睇法者
冇睇法即係討論唔到落去啦

如果埋沒良心 做五毛都唔錯 你認為我有無potential 轉行?

係嘅 Sir

不過好多傻閪話質疑唔係被殺嘅就係阿Sir喎

呢篇文章質疑得好 阿sir睇到？

無
通常做五毛都要低學歷

高級寫手係星島屈文妓,HK01景全同咩旅美學者, 香港政策研究所果班大學教授,最難唔係履歷,而係點埋堆認師公

啊 係呀 咁係國安殺 黑警結案 歸類自殺

係

黑警: 有證據你咪告我囉

你又知我唔係低學歷？ 無尾bear 話我讀緊幼稚園 我學歷好低 小學都無

你睇下標題先
而家係你嗰隻恆屍話多定少喎

至於有定無
有就一定有
我都唔信狗宿嗰幾單係自殺
但係唔信咁又點，我無證據，你又無證據
次次煲大佢都係無撚
岀力落去呢啲咩都做唔到嘅嘢度
點解唔岀力落啲做到嘢嘅度

個 post 咁多五毫子 pr 出現嘅

佢冇見過你都知你幼稚園。佢超勁

香港地好難搵到人無讀過書
但中國山區貧窮戶識少少字但學歷一般上唔到,呢班人就係經常撈5毛

有啲係鬥黃

扮撚到好似啲膠官咁中立 好撚嘔心

哎吔 Sir

為咗你地狗隊尊嚴 狗宿要撐到底 你承認 PK 會處分

內容自稱是香港消防人員的網友針對浮屍案件分析，提出6點質疑

vs

撒瑪利亞會年報

我實信自稱消防員嘅網友

周梓樂陳彥琳擺埋上庭審都係無結論
你班戇鳩仔睇到有可疑已經做到判官
你哋咪繼續沉迷囉 證實唔到嘅嘢邊個會理你

真係要bookmark定個post

Sir 你繼續信 呀應係為狗隊講嘢

你出貼 計ot 錢 明嘅

問下者，你覺得佢地真係自殺

我呢個POST就係要釣4葉毛
呢組人經常口講中立講/客觀睇

其實不停搵位淡化狗隊惡行同SPIN

我都話證實唔到
問題係你睇吓樓豬嗰班友 睇吓無聊居士嗰挺人
你覺得佢哋係rational嘅咪繼續囉

人地話冇可疑喎 成隻狗咁 咁中立 上咩連登

Fb /MeWe 有個「香港自殺報道資料庫」，望返啲數字，驟眼睇 2019 唔係話特別多

你收皮啦白卡佬
人哋有埋數據challenge你就話點解要理

咁我係咪要好驚
講咁耐淨係覆到sir sir sir
咩資料咩point都畀唔到一個岀嚟
真係貽笑大方

陳彥霖單案 有埋前法醫做證 講埋佢認為不是自殺 你呢點又唔講?

法庭無結論 又點? 今日法庭的結論係由港共操控㗎

傻豬

真上連登唔圍爐上嚟做乜

係啦係啦 總之黑警死全家

唔係話多定少，係有定無

咁你話係被殺咪被殺囉 駛撚審咩

事實就係, 不過左膠: 你無証據丫!!!

2021年無？？

dklm 依單全黑衫 又無可疑

我點夠你咁理性 收住5毛做陰質事

阿Sir 係嘅 無良心先入狗隊 明明明..

咁我唔係警甴五毛嘅話你死全家啦 好無？

支持

CHING大家討論者
何必攞人全家講

問你覺得佢地係未真係自殺，你又話無立場
唔清楚你立場者

大家研究者，冷靜啲

我學你五毛團隊 搬石頭張六常講嘢方式 你唔係咪唔係囉 我好驚黑警殺我

點敢得罪你 Sir

或者人地係國安 唔係黑警咁低層次

原來真係討論緊？
我以為係mark緊邊個係狗邊個係五毛咋

我申請緊做五毛 有朝一日我180度轉變 放心 我應該有新工

加入五毛大軍

21歲女疑遭虐殺 「男道士」被控謀殺

近年發生多宗父母殺子女命案

西貢21歲女離奇斃命 道士涉謀殺提堂

西貢村屋道士涉殺21歲女 案件續押後待驗屍報告

【西貢謀殺】21歲女倒斃床上周身傷 同住父母道士四人涉謀殺被捕

我攞曬資料岀嚟啦
立場：黑警有殺人，但證據唔會岀自so call每年自殺人數，想勸你地唔好再做無用之功

結果，無聊居士：你係阿sir

點睇？

唔怪得打到班後生又斷骨又內出血
條疑似警魔郁下就咒人全家,所以點解狗隊不得民心

不如咁問 以前年中都唔小不明浮屍 但點解又無家屬出黎尋親 寫大字報 報傳媒

傻西樓豬想日日見到浮絲？dllm

你想討論

你一面就話相信有黑警殺人但無證據 咁其餘案件係相同情況 咁有咩問題

數字上多咗 我不是你們黑警 我作為低端人口 咪質疑囉 請你們公開囉

我嗌你Sir 尊重你地黑警嘛 你地會打人㗎 我驚嘛

我一向好憎個d扮黃 實際五毛奸細

咁多資深醫生、偵探、律師、軍人、政治家晏晝咁得閒上連登嘅

屈毛原來唔駛本
咁你玩曬啦

我一估就中咗佢係黑警

佢一直無否認 就知我講中了

自己做黑警 都承認狗宿單案有可疑

咁都仲要撐 難怪PK 大大聲講 知法犯法

經濟差 失業率高，反而少左人自殺

pish

思路夠曬跳脫

條疑似警魔咒人全家證明香港狗隊的暴戾
班人無反省狗隊斷六親係因為強姦婦女,酷刑,殺人

大家要再諗係狗屋呢班惡魔覺得係示威者累自己變過街老味,
係無法無天的狗屋會點折磨示威者

而殺左人就係高層保護下扔落海,正如梓樂屍身傷勢明顯係生前遭到暴打

點解單案咁就算 因為黑警打橫行都無屙題 我地質疑 就係唔理性 你做黑警 明知有問題唔出聲 反而怪罪質疑者

典型解決提出問題的人 就當解決問題

咪咁快對號入座 唔係話你 係另一位 係黑警

毅進仔 符合本性

水刑點會殺唔到人？ 有幾難？氣都抖唔到

我就好渣 小學都無 無尾bear 叫我返學 但而家停課嘛 要明天幼稚園先有網課上

班人按示威者個頭落水係知會殺人

但有單差狗格硬扯斷的士司機頸殺人, 狗隊出訓練學校高層做專家證人係法院比假證供放生

班人係有鄉黑強照就咩都敢做

可以參考埋年齡層分報就知

19多過18又質疑

18多過17又使唔使質疑？

17又少過16喎？

16又少過15喎？

15又多返過14喎

數字除咗多同少同一樣仲有咩可能性

想知個數字點先至叫正常

如果殺人者係黑警 咁梗係證實唔到

有邊個殺人犯會去話俾人聽自己殺咗人

陳同佳可能係唯一一個

無否認=講中

否認=扮嘢

承認=講中

無承認=默認

想知點答先唔係黑警

學過數學未?

小弟才疏學淺
求指教

我之前同你地五毛張六常交過手 呢個問題你問佢 等佢答咗你先

酒店cam影撚住佢拖個急

19年相信係成世人最沉重既一年

咁非常多巴打懷疑數據嘅真實性

我都想學下野，
你認為個數字係未真係準確呢？

有咩證據可以證明到？

唔使啦，我而家話返你五毛
想知你點答

呢個已經成為左一個都市傳說

青龍頭海面發現男浮屍 警方正展開調查

幾日前先有單
恆屍你唔睇報紙就收皮啦

屌你真係ON9，一定要開POST架
起底起清楚D，唔撚該

而家又講證據啦
學返你連登仔 無聊居士講嘢方式
有咩證據可以證明到浮屍自殺=黑警做？

真係無見過有人係連登屌人抹黑差佬有無例子

仲有陳彥霖老母手指紋身解釋到未

好想知呢單

我幼稚園水平數學 睇哂成5 到6 年 個trend 數字係有上有落

但多年綜合睇個trend 係993至1022 之間 但你數字 係包哂所有自殺case

但2019至2020 有好多人質疑係海上浮屍 仲有空中飛人

呢批好多黑衫黑褲

如果混合埋開煤氣自殺 就會睇得唔清楚

仲有2019之前浮屍 係咪黑衫黑褲 你單拎一組數字 根本無得咁比

我係五毛 認又點 請問邊位出錢請我?

哈哈 咁你連登有冇同事架

我同佢講 我證明我係唔係做移民顧問 佢就唔睬我囉

你show 到證明 咪唔係囉 我都係咁同你d friend 張六常咁講

有呀 你囉

樓主咁撚ON9都可以咁多正評，證明時事台真係好多人唔撚用腦，一樣GOOGLE下就可以輕易證明到架野都唔願去做

學FOUR LEAF同乳細頗大話，
要證據播

佢地好講求證據的

滅魔棍嗰單都係捉晒全家人無下文

我係阿sir 認又點 請問邊位岀錢請我？

之後再想judge我咩，你自己心入面答返就ok
獻醜不如藏拙啦

係，其他巴打都有講
好似話某啲報章DELETE埋報導添

但我冇見過佢發出過五毛言論窩
點解你認為佢係呢

我夠證明我唔係黑警啦，得個講字
係咁撚型一齊自爆又點話
不過證明到我唔係黑警唔該你彌敦道1號裸跑到尾，當係你屈我黑警嘅賠罪

大家傾下計者
咁激動做乜者CHING

如果你唔係POPO，咁就唔係架啦

咪就係聲稱自己理性討論果班

有條友仲屈9我唔睇報紙老屈香港政府

呢單野去到最尾就係話拉左人, 跟手就無消息了
有奶共媒體DEL埋報導

殊🤫

連好溫和的飯民代議士都捉埋
咪就係唔想人跟進警暴

港共若唔係身有屎因何自招懷疑

咩叫五毛言論咩叫黑警言論未又你講
起我底啦，我做過cctoy，冷氣軍師
加泰之後變咗波台狗
近排見到贏咗無得分個po先上返水追擊隻賤種
點解你認為我係阿sir？
因為我唔用自殺個案數嚟做文章話黑警殺人，而係用真實嘅警暴案嚟逐個retweet？
如果唔跟你嗰套就係黑警
咁我未黑警囉
反正加泰嗰陣都俾人屈毛屈共，唔差在多個黑警

黑警港共藍屍護期手全部都要死，黑警一定要碎屍萬段!!

當晚有人在旺角警署對開縱火堵路，警方及後於旺角一輛私家車上截查一名年輕女咖啡師，及後控以暴動與縱火等罪。案件今於區域法院續審，被告反對將口頭招認供詞呈堂，並謂當日遭警員強行扯下車，又有警員不斷向她咆哮謂：「係咪你放火？」

呢單仲離譜,個女仔屌完黑警比人屈放火
證據毛4葉,乳SIR完全唔出聲

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁又真係幾講求證據

即刻岀聲
屌你老母死黑警
滿意？

不如你講返你而家個topic先
唔好顧左右而言他

差佬打大肚婆,點解我查唔到乳SIR出聲批評過

有撚用咩 咪香港人移民

唔開po=無岀過聲
你人生得連登？

一陣踢爆中國的香港警察城爛尾原因

父母既親戚朋友呢

佢真係得連登

日日
都引到咁多傻閪同佢癲

點敢賭呀 我和張六常唔同 佢話唔犯法 我就唔係 我點敢同聲稱自己不是黑警的白警 或 唔係警察賭 輸唔起嘛 彌敦道裸跑 我jer 細 怕俾人笑呀

佢地收咗口 其他人就無嘢講

咁易比人控制到，真係注定做港豬， 認命吧啦

係 我都係港豬

恆屍分分鐘係成個集團黎
班撚屌日日上連登鳩噏
不過都需要有班弱智連登仔信佢講野 佢先可以咁明目張膽既

我certify 自己係

殺人既政權

分別在於三姑六婆無人信
呢條撚樣就大撚把連登仔爭住推爭住正評

又話證明到自己做移民顧問就無人睬你
而家睬咗你，你又淆底
頭先好撚型架喎，sir前sir後
而家就輸唔起呀？
至醒係你啦，屈完sir就金蟬脱殻

出聲因為無車質証據, 專業傳媒唔會報. (可能有記者查, 但查既記者都會比人滅口)

香港鄰舍咁疏離
俾人滅左門冇屍臭你都唔知乜事啦

班友仲有被害妄想

每次講親XX都引到大量五毛瘋狂攻擊我
證明港共真係好驚我拆穿佢哋真面目
他們想要強姦我！！

張六常話我移民顧問 係佢淆底 佢唔肯同我賭

你話你唔係黑警 咁咪白警囉 我唔敢賭 係我淆底

白警不等如黑警 鳩硬無親戚都話自己唔係Sir

我都好驚黑警白警 同你賭 一出嚟自爆身分咪變浮屍

我點敢屈你 不是阿Sir的 Sir

唔肯同你賭就五毛
肯同你賭就黑警
仲有咩規則不如你一次過講埋啦
我真係唔係好識同你玩

幾有趣

共產黨威嚇左十鳩幾億幾十年
要逼香港人收口有幾難

我同你賭 咪認咗五毛囉 係唔同你賭黑定白警

你咁撐黑警 我驚嘛

單係班醫生三日斷定針和人死無關 就知

我份人就好閒
齋裸跑deal唔deal？
點睇都你賺喎？
唔找數最多未成個恆屍老鳳集團變地底泥
咁我俾狗咬都算死得其所

你真睇得起 我五毛一名之嘛 收特衰正苦錢嘛 同不是尊貴黑警的Sir 比 點敢呀

我裸跑無人有興趣喎 你話我五毛 我就好有興趣 如果證明到我係由特衰正苦出錢養的五毛（你話我係五毛嘛）咁又玩唔玩?

樓主 我要加入你集團啦 有人踼館喎 但我又同你素無來往 你唔俾我入 我就無得做五毛

岩岩google左，原來英國都有一個，on9英國佬放啲共諜入去

Pin please
Never forget
Never forgive
［突發］香港警察《守城》精彩片段 全面公開！！

你話我黑警就話淆底唔賭
以其人之道還治其人之身話返你五毛又即刻話賭
仲要由我證明返你轉頭
咁你未好著數？
而家係你話我阿sir先喎
點賭都係你行先啦下話？
如果證明到我係黑警，(你話我係阿sir嘛)咁又玩唔玩？

有位巴打定期update資料

大家可以like下鼓勵返,我見佢日日革新咁濟

上面個位唔係阿Sir 嘅Sir 會嬲㗎 黑警無點殺人 又點會有警暴

你話你唔係黑警 我點敢唔同意 孟晚舟都幾個身份 我玩唔贏成個黑警集團 我怕變浮屍 空中飛人

你咁撐黑警 我真心驚 721 d黑警B隊 我仲好深記憶

黑警B隊 白衫人呀

你係又好 唔係又好 總之你撐黑警就得 我就唔撚信你

鳩硬無親戚夠話自己唔係黑警 係無人信之嘛

你係唔係都好 我同你三唔識七 我只會同你講 我唔撚信你

我驚我贏咗會無命

出咩聲

狗查完，夾埋驗屍官

一句死因無可疑結案

可以點，自己送條屍去外國再驗？

咩人最想香講仁憎哂落啲警賊到？？？
然後暗地裏偷笑
笑你地硬高

是但啦，有冇殺人都唔影響黑警係無人性嘅畜牲依個事實

你知道太多了

哦
原來年年都好多黑衫黑褲浮屍嘅
仲會有好多浮屍係膠紙封嘴自殺無可疑嘅

「總之我撐黑警就得」
總之總之，總你老母咩，總之你就無料無point，淨係識屈人撐警阿sir
今次又唔使證據？
係你屈我係阿sir嗰刻你就輸到貼地啦
唔跟你嗰套就阿sir
唔用你嘅「證據」又阿sir
驚贏咗無命，驚你老母知道生咗隻屈毛cctoy心臟病發死好過啦
我一無撐警
二信黑警有殺人
結果我都係阿sir
我自爆你裸跑都唔夠膽
幾咁懦弱先會叫逞口舌之快都唔敢？

講咗成日，講point又唔成立，講證據又攞唔岀，人地啲證據就唔可信，立場又噏唔岀，最後結論居然係總之你撐黑警就得，又被害妄想症咁驚贏咗會死呀。

照下塊死人鏡，用下個閪腦，睇下自己啲留言，普通口舌之爭都成個小學雞咁：「唔係sir嘅sir」「我怕變乜變物呀」連完整句子都講唔岀，區區社會垃圾驚自己贏到個so call黑警，驚飲水濁撚死好過啦

留意返題目係講緊少左

一個網上戶口 求其搵件唔係黑警的人出嚟認咗 你真係當我第一日出嚟行 咪以為出兩個扮黃貼就當自己真黃 影一堆狗車相放出嚟 咩人有能力咁近距離影？你以為咁樣我會中招上當

我係網上話自己係周潤發都得 但我無辦法搵到真嘅周潤發出嚟頂包

但聲稱自己唔係黑警就容易啦 我一同你賭 第二朝就真係成堆黑警送我見閻王

我就唔會咁傻聽你講兩句就同你玩 因為呢個賭局係與一個無底線的邪惡勢力賭 呢種賭局係贏無命的賭局 我淆底唔係你係唔係黑警 而係我根本唔信你人格

一個聲稱自己唔係黑警 仲扮埋自己係黃嘅人 居然咁肯定咁講d浮屍 空中飛人同黑警無關 你自己唔知自相矛盾？

可能你地做黑警做得耐 以為人人都好似你地咁蠢
搵件唔係黑嘅藍絲出嚟認個賬戶頭有幾難？我從來唔會輕易信人講嘢 尤其連登有咁多mon post 狗

失業率咁高，又武肺限聚
最近自殺率呢？

係網上面 人人都可以有唔同假身分 就算我表面屌緊黑警 都難保證我唔係做緊黑警 話自己唔係黑警 就分分鐘係黑警

各位巴打 網上世界無人真實 但是非黑白就一定真 就算係偽黃真黑警 （當我係）只要係是非黑白分明就得

有d人 扮黃 但言論立場前後矛盾 就要小心

出現啦 搵你多日啦 多謝你 我無打科興針 唔使死 我擔心你好多日呀 我驚打科興針死咗個位係你呀

咩人有能力咁近距離影做過哨兵未呀冷氣軍師

肯定講浮屍同黑警無關自相矛盾
點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
盲撚咗睇唔到我咩立場？
話證據唔會岀自case number=啲case同黑警無關

想知你有無認真睇我寫乜，而家唔使你自爆，係我自爆，你裸跑喎，我自爆都唔得，惡撚到你而家個賭局係不論你找唔找數你都係柒，我目的就係要你呢隻死賤種柒

屌人之前睇清楚人地寫咩先啦
高度懷疑你有讀寫障礙，宿舍夠鐘熄燈未

想知邊句前後矛盾，謝指教

既然信黑警有殺人 咁即係有啦

殺咗人嘅人又點會話俾人知自己做了衰嘢 咁其他黑衫黑褲死者點解又點可以咁肯定唔係黑警做? 佢地黑警都殺過人啦 呢個只係多與少差異 唔係有定無

如果咁肯定A呢單係 B個單唔係 咁唯一解釋就只有你都係其中一份子 咪會咁清楚 邊單係 邊單唔係

我現在就用邏輯去解釋 其他巴打我呢個邏輯正常啩

當然對一班橫行霸道的黑警而言 佢地已經無咗呢種邏輯 係嘅 毅進學歷 呢d邏輯對佢地嚟講係太深

睇我上面的貼 你未發呢個貼我已寫緊 咁啱就係回緊呢個自相矛盾

我唔識樓主 我只係用自己邏輯去諗嘢 更加唔信言論前後矛盾的人 我雖然窮 但未至於傻 網上講句自己唔係黑警就信

屌即係我無自相矛盾囉，有你cap撚咗岀嚟啦屌

我都想知我自己肯定咗邊單係黑警做
又肯定咗邊單唔係黑警做
我就由我第一個cm睇到尾
我就好似無肯定任何嘢
都係嗰句求指教

講到我邊句前後矛盾未，等緊你

你要唔認

你話你信黑警有殺人

但你又認為黑衫黑褲者唔係黑警殺

你的焦點係數字 但我講緊係有定無

而我質疑你的是為何你咁肯定其他的case唔係黑警做? 一群壞事做盡的人，你居然咁「誠實」地相信他們是無辜?

除非你係佢地其中之一 先會咁清楚

不如等其他巴打搵出來
我講唔夠公正 你實串咀唔認

2020數字未岀，多定少我真係答你唔到，樓主都答你唔到多定少
睇唔到係因為報紙佬唔擺上page，因為無click rate

有任何一句自相矛盾
你揾到我實認柒
唔認我裸跑又點話

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午1時42分，於青衣盈翠半島高處，發現一名36歲郭姓女子自殺，現場被證實身亡，毋須送院。這是今天第3宗及當月第12宗個案，當月已經有12人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)140%及全年同期升幅📈(約)12.5%。 ⚠️

報道來源：

【香港自殺報道資料庫】

【自殺報道的數目，並不完全反映真實自殺數字。】
2020年共錄得1019宗(1)自殺及企圖自殺個案，人數達至1042人或人次(2)，每天平均2.85人，而當中有770人自殺身亡(3)，每天平均2.11人，全年自殺身亡率為73.9%(4)。去年共錄得1036宗(1)自殺及企圖自殺個案，人數達至1042人或人次(2)，每天平均2.85人，而當中有722人自殺身亡(3)，每天平均1.98人，全年自殺身亡率為69.29%(4)。順序對比去年分別跌幅1.64%(1)、完全相同(2)、升幅6.65%(3)及升幅6.65%(4)。

【開放數據】
更新日期：2021年3月1日 凌晨0時43分
2021年2月共錄得73人自殺，當中有57人自殺身亡，對比2021年1月跌幅📉(約)7.59%及完全相同，對比過往三個月平均跌幅📉(約)9.88%及每天平均跌幅📉(約)1.34%。
Excel:
PDF:

【2020年度總結(簡易)】
2020年共錄得1042人自殺，當中有770人自殺身亡，分別每天平均2.85及2.1人。

【至少有27.3%自殺身亡個案沒有被媒體報道】

【自殺一宗都嫌多】

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【常見問題FAQ】

【重要聲明】

【2019-2020年自殺地圖】

我都想知我自己肯定咗邊單係黑警做
又肯定咗邊單唔係黑警做

邊單係 ？ 你話你信有嘛 咁邊一單都得

邊單唔係? 信個單之外的 其餘咪唔係啦

我係直接用緊你的論點回應你

你話你信有黑警殺人 你自己講架 我無屈你架

我邊句講黑衫黑褲唔係黑警殺先
講多無謂，你cap得岀我認柒收皮

樓主焦點先係數字，請重讀標題，我一直都講話有
我焦點係與其著重呢啲無證據嘅case，不如落力去有證據嘅警暴

我又邊句肯定其他case唔係黑警做，請cap
cap得岀，我都認柒收皮

等緊任何巴絲cap圖

我係信黑警殺人

而家係同邊句矛盾？

找數先啦你

你要唔認

就等如港共正苦話黨安法得到大多數人支持一鳩樣

你有無矛盾 唔係你自己講 我只是用你論點提出問題 而你咁鐘意討論 我現在就等緊你回應我剛才問題

為何你信黑警有殺人 但又唔認為2020年D 黑衫黑褲死者唔關黑警事? 你咁相信黑警? 咁你就連一單都唔應該信啦

找咩數? 我都無打針

點睇我加泰共狗升格做黑警

我何時同你賭過?

我真心擔心你架 我驚死咗件廢老係你嚟呀

call 埋賈雨村嚟喎

咁抬舉我呀!

你揾到我邊句講：「認為2020黑衫黑褲死者唔關黑警事」未
我真係揾唔到我有講過，不如你真係cap岀嚟俾我過目下啦大佬

樓主 搞到你個貼咁旺

你要請我入你集團啦

嗱 我呢個級數 點都唔只五毛 起碼值10蚊一個貼

香圍園 白虎山

認為2020黑衫黑褲死者唔關黑警事

玩到要逐隻字咬住

咁你有無講過 你信有黑警殺人?

cap咗圖先啦，call咗你成個鐘都未cap到圖啦，仲call賈雨村

我有講過

我信黑警有殺人

但係「2020黑衣死者唔關黑警事」我就無講過
如果我有，請cap圖

207

至於有定無
有就一定有
我都唔信狗宿嗰幾單係自殺
但係唔信咁又點，我無證據，你又無證據
次次煲大佢都係無撚
岀力落去呢啲咩都做唔到嘅嘢度
點解唔岀力落啲做到嘢嘅度

你自己講的 你唔信狗宿的係自殺 但無證據

你無證據 咁你又咁肯定其餘唔係黑警做?

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我寫得好清楚，黑警係有殺人，請問同邊一句矛盾，我仲等緊

2020黑衣死者唔關黑警事 呢句係我理解

你要咬文嚼字

咁其他黑衫黑褲死者 你是否全部認為與黑警無關?

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

呢個topic係樓主講

唔係我

我係問緊
有定無 唔係多與少

我要指出的是為何抗爭期間 特別多黑衫浮屍

人人都屌緊黑警 但你一方面話信有黑警殺人
但另一方面又在無證據之下真誠地批評樓主觀點 點解你咁相信黑警?

這就是矛盾

我唔信狗宿嗰幾單係自殺=我信黑警有殺人
無衝突呀？

狗宿嗰幾單，refer埋你講嘅北角綁手綁腳
無問題呀？

無證據未係無證據，無證據係黑警做，但我信係黑警做喎，點解會變咗我肯定其餘case唔係黑警做？

我認為黑衣案係同黑警有關
不過我無證據，所以我唔會做無用功推推推

兩者有衝突？

前年好多係分錢唔勻內訌
或者驚有人爆大鑊而滅口

未話有囉，我都無話多定少架喎？

一個正常人的思維

係唔會一面屌黑警 但同一時間相信正苦

除非人格精神分裂

我由始至終都唔撚信黑警

你就叻啦 我搵咗賈雨村兩日都唔見 你就搵到啦

是非黑白自有公論 47位為香港發聲的人被屈 你仲會信呢個正苦? 我就唔會 一個咁卑鄙無恥的正苦 居然仲有人認為 咁多黑衫者未必與黑警有關(我係咁理解某人的看法) 我唔會咬文嚼字 但我會咁理解

繼續撐啦

你好彩 今晚得我同你爭論 你老友賈雨村都離棄你喎

樓主觀點：抗爭少咗=浮屍消失

真實情況：浮屍無消失，反而仲多咗，只係報紙無報

我立場：我信黑警有殺人，但我無證據支持我立場，因此認為唔好做無用功係啲浮屍自殺案度

邊度矛盾？

我不嬲都話有，無錯呀
多定少得樓主講，我就無講過嘅，如有請cap

我有講過同樓主一樣的嘢

我都無 我根本一直都無提過無街頭抗爭就無哂浮屍

但我肯定沙嶺公墓多了墳頭 大家心照 831 你又話無證據啦

係咪? 呢d死者 邊度嚟呢?

好彩到你到而家都未揾到我講過「肯定2020黑衣自殺同黑警無關添」

你的確無講呢句

咁我現在問你

黑衫者你信唔信同黑警有關

我先答 : 有

大家心照，咁始終未又係無證據
全港信都無用，浮屍無證據
我未落去其他位，有咩衝突？

仲有沙嶺公墓的墳多咗 呢個亦係事實

你信唔信呢D人都係同黑警有關\

PK 鄧話人抹黑佢地 我再答 無抹黑 係事實

係有，我唔否認
我真誠相信黑衫者同黑警有關

然後我無證據，所以我揀係警暴度落力

無衝突架嘛？

咁就永遠都唔會有證據

球證 球員 職員全部佢D人

我成日講

偽中立 偽黃就係呢D

是非黑白係無灰色地帶 有就係有

我都同意，的確係事實喎

咁浮屍無證據，你點都唔會有

警暴大把現成證據，所以我決定係警暴方面落力
有錯？

不要再轉移視線

既然你相信有 我亦知道有

咁點解只聚焦警暴 唔跟埋殺人?

殺人嚴重D 定警暴嚴重D

大事化小? 這亦是五毛其中一種策略

既然你話我五毛 咁我就以五毛經驗講你知

笑咗出聲 呢個comment反而冇應

你警暴都唔會有證據

況且現在網上討論 又唔係紐倫堡大審判 點解反而要聚焦輕而不聚焦嚴重的

又來呢招 大事化小?

所以我一直唔信你 你自己都講 其他巴打都話你五毛 我唔知其他人點講 點解佢地諗的同我咁相近? 到底係你問題 定我間題? 你自己一定有答案

我唔信你 到呢一刻都無任何改變

咁我無證據點聚焦

retweet一條警暴片，真係成條片係度，全世界有眼見

浮屍自殺你乜都無喎，想retweet條大紀元？定retweet條lihkg link？

算吧啦

你越描只會越黑

其他人都唔信你 你自己講架 就檢討吓啦

警暴無證據
上youtube大把棍棍扑頭叫無證據
你贏囉
咁叻，你教我點聚焦嚴重嘅浮屍自殺啦

賈雨村 都出現埋
你都係物以類聚

駁唔到就越描越黑

其他人都笑鳩恆屍同你喎，咁你使唔使檢討下

其他人笑鳩我?

一大批五毛笑鳩我? 有咩所謂

反正我都係五毛 你話架

俾件浮屍自殺嚟大事化大呢

Agger

咁未係，一大班弱智唔信我，有咩所謂

到底係我俾人恥笑緊 定係有D人死撐緊

一大批五毛也不代表甚麼

你問吓呢度D人 至少頭少都有位巴打問你點解會認為我係五毛

係唔係五毛 唔係由你話係就係
亦正如你話你唔係黑警 但我就係唔信你 理由我前面講咗

我行走江湖多年 對於網上的人講嘢 從不會輕言相信 你話我五毛 我梗認 又無蝕底 但你問吓呢度D巴打 佢地信唔信我係? 我係呢度 從來只有屌鳩呢個仆街正苦 自我註冊以來
始終如一

一大班人唔信你就係弱智?

呢個世界得你啱?

D毅進仔就係咁諗嘢

紋晒身大家都知咩事啦
仲有單唔知大家仲記唔記得 poly 一役有人被押上東鐵火車有機會直送支那 又好似冇晒下文咁

黑警見到有記者受傷倒坐完全坐視不理

慘

因為冇可疑，喺個海度，係啲水浸死，同其他嘢冇直接關係

我幫你搞到個貼咁旺 連正經嘢都無做

你真係要請我加入你個集團

俾我10蚊一個貼

你係咪五毛，就唔係由我話係就係

但係我係咪黑警，就係由你信唔信決定，sir前sir後無句停，有無覺得有少少可笑？

我做過cctoy，做過冷軍，係你班死賤種係加泰切割我岀嚟，你可能無份，但恆屍老鳳我呢世都唔會放過，我就真係想知呢度邊個覺得我係五毛黑警

咁點一大批人笑鳩你就係五毛？

呢啲就真係自相矛盾啦

笑鳩我 你講的 439號貼
五毛都係你講 唔搵啦

繼續死撐啦

「一大批五毛笑鳩我? 」
我話你五毛啫，一大批五毛就你講嘅
笑鳩你嗰啲全部正常人
唔信我就弱智

抄返你個思維啦
唔信我就全部正常人
笑鳩你就全部五毛

找數 找數.....

而家邊個死撐先

你話我黑警，我話返你五毛

你話笑鳩你嘅係一大批五毛，我話唔信我嘅係弱智

我完全抄足你pattern後手
唔好話我引戰

我咪認咗五毛
係你無認黑警之嘛

不過你認又好唔認又好

我都係個句 我唔撚信你

支共港共不可信 你都一樣

你認唔認五毛，你都係弱智

至於不可信，大家咁話啦
少個弱智唔信我，我有咩損失
阻唔到你班死賤種周圍屈毛屈共屈sir就真係全連登損失

無證無據，講句嘢唔啱你心水就係五毛黑警
自從加泰事就睇清楚你班人面目
我仲等緊恆屍老鳳淡友俠同沙田you道歉呀死賤種

你仲無品過我

我其他貼屌鳩人,但我對你都仲算客氣

現在係你自己惱羞成怒 稱我賤種

到底係你自己有問題 定我? 都係個句 自有公論

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我講純粹現實情況，回應恆屍個所謂無浮屍case，多case見到因為報紙佬商業決定，完全無講過自己立場，結果你一句就sir掟埋嚟，我惱羞成怒？

無端端俾你屈sir，我應該笑笑口？唔叫你賤種叫乜？

警察殺人當自殺由港英時代流傳到而家，講報紙佬點玩手段就係sir，你係咪賤種就真係自有公論啦

好屈辱?SIR好屈辱?

其實所有英文信開頭都會

Dear Sir,

.......

我之後係咁寫

不是黑警SIR的SIR

心入面有鬼就會睇到鬼

而家唔知係邊個係度死雞撐飯蓋？
夠膽做唔夠膽認？
幾廿歲人用埋啲「邊個應未叫個囉」嘅小學雞招
知唔知醜？

真係人唔笑狗都吠
仲自有公論
你而家係隻肉酸生滋狗就真係公論啦

係咩

你自己話信黑警有殺人

但又相信無證據黑衫者係黑警殺

咁你咪繼續相信個正苦囉

自己望吓香港發生咩事 繼續無證據殺人 繼續聚焦警暴 殺人都追究唔到 打頭就可以有證據做到嘢?

大事化小 就係五毛做法

繼續撐 無問題 都係個句 自有公論

講到#122屈我做黑警做乜撚嘢先啦肉酸生滋賤種狗
講唔撚到就含柒啦
第一句就屈鳩人仲想扮正常討論

信黑警殺人，信撚埋黑衫係黑警殺
都叫繼續相信政府
知唔知自己講乜撚呀
用下個死人閪腦啦
柒撚咗唔潛都算仲想屈我大事化小
call撚咗你兩次起貨我大事化大
起撚到貨未呀？
貨又起唔撚到，行第二條路就五毛
原句奉還，自有公論

你都識講暗殺，個家屬點嘈？向傳媒或社交媒體講啲乜鳩去指控黑警？

你係家屬只係得一個消息，佢死咗，或者失蹤咗。仲講到啲乜？

著咗草嘅都最少幾千人，啲鄰居都係覺得佢哋移咗民或係行開咗。

只係示威其間浮屍同空中飛人量大幅上升得驚人，啲人先開始為意。

即係買大細開圍骰，開幾舖唔覺係啲乜，但連開幾百舖就一定係出事

樓主好危險

最好峰時期一個禮拜一單
而家就冇哂呢d case
話唔關示威事我真係唔信

黨報文匯報曾經話香港有一位叫藍偉文的法醫棺把關不可能有示威者被自殺案
藍醫係一切的關鍵

相信各位都睇到邊d人係扮黃 實藍五毛或黑警

五毛開始用潑婦罵街 謾罵方法轉移視線

駁就駁啦柒頭
係度單單打打
連覆鳩我都淆？

你自己話信黑警有殺人

但又相信無證據黑衫者係黑警殺

咁你咪繼續相信個正苦囉

自己望吓香港發生咩事 繼續無證據殺人 繼續聚焦警暴 殺人都追究唔到 打頭就可以有證據做到嘢？

而家係你自己講殺人追究唔到
你講就得，我講就五毛
我話聚焦浮屍無用就五毛
你話打頭追究都唔到就唔係五毛
啲自相矛盾嘢全部你自己講

既然聚焦警暴係大事化小
call你第四次啦，有無貨畀我大事化大呀？

#466 邊個柒撚咗就用小學雞招

答到我#122 個cm本身有咩立場未？
而家講現實情況就俾你隻賤種屈黑警
問咁多問題無一個答唔到

連tag返我入嚟都唔夠膽
諗住潛一陣然後單單打打圍爐當無件事？
真係唔知邊個轉移視綫

係呀繼續死撐啦

點解可以同啲講嘢九唔撚搭八嘅人傾十幾個鐘

得兩條路啫
有料俾我大事化大未你贏囉
無料未即係你都無方法大事化大

講第五次都未有貨起到俾我
係有料一早掟岀嚟收咗我皮啦
使鬼成個弱智咁淨係識話人死撐咩
根本你自己都無方法大事化大
然後就走去屌鳩人行第二條路係錯
你都真係幾勁

你要唔認咪繼囉 你自己都會講係其他區都俾人串係五毛

反正我講咩你都唔認

你一面又信黑警有殺人 一面又質疑包括我在內相信的事

咁咪矛盾

你繼續啦 搵埋賈雨村撐你 你係咩料 呢度巴打心中自有公論

我又質疑你啲咩？又想屈？cap撚到岀嚟未呀？
我一直都話自殺案無證據，所以我行第二條路咋喎
從來無質疑過任何嘢

而家係叫你俾料我大事化大
俾唔到就收皮啦賤種
呢度巴打自有公論，揾幾個岀嚟公論下我呢？
你同恆屍之流又好高尚？

自殺案無證據 無證據係因為你永遠都唔會搵到 咁點解唔可以講? 你質疑就得

我地質疑就唔得

控制吓自己情緒先啦 你d行為同講嘢同個d吓吓屌人的毅進黑警一模一樣

我質疑咗啲咩，我未話信係黑警殺
我無話唔可以講喎，我係勸你地無謂講咋喎，兩者原來一樣？

你屈我黑警，然後話我情緒差，再用情緒差證明我係黑警，無限滑坡，勁能到

無話唔可以講喎， 但又勸你地無謂講咋喎
充滿矛盾
討論區唔到你控制 我地講唔講與你無關

但又勸我地無謂講 到底咩原因咁怕人講一樣你自己都相信係有發生的事 呢度就矛盾 你唔好以為大聲屌人賤種我就驚 你一直迴避緊 只識叫我cap 圖

我越來越唔信你 你係想引蛇出洞 你係咩人 我越來越懷疑

尤其今日已是支共管治的香港 扮黃黑警 連登有唔少 波台狗有唔少

我已無興趣去知道你係唔係黑警 因為我唔信你 就係咁簡單

呢刻我更懷疑

知唔知無謂點解？
無謂=無必要
「可以講」唔可以同「無必要講」共存？
兩個有咩矛盾？

係，第七次啦，有證據畀我大事化大未？邊個迴避邊個？你cap到我講過你話我講咗嘅嘢未無得迴避囉柒頭
無謂係無證據嘅嘢度落力，而係有證據嘅嘢度落多啲力=我怕人講
而家係你無貨俾我大事化大，然後屈我怕人講，想大事化小？

我又邊句引蛇岀洞，求cap圖

最後都仲係淨係識屈黑警，因為唔屈黑警就會突顯自己幾咁弱智

你未懷疑囉
cctoy不嬲駁唔到就屈黑警
然後就黑警唔使駁就當贏咗架啦

講得好
我一早懷疑乳sir有問題

你都係時事台 現在你駁唔到 你都可以屈我黑警

我駁曬啦喎

我唔識你 我亦唔係撐樓主你 但我的確好懷疑呢位仁兄係黑警 由佢話要打賭開始 我已懷疑佢係想引蛇出洞

之前我Sir 前 Sir 後 佢無大反應 但係我特別問佢係唔係黑警而佢否認後叫我同佢賭之後 就突然咁大反應 佢目的係想引我地上當自爆

我唔信佢 就係呢個原因

咩叫引蛇出洞 唔係你講 我係講緊有人想用呢招 毛澤東1956年用過

我指大事化小 係有人唔想我地聚焦殺人 而只係聚打人

殺人無得否定大罪d 但打人就可以

你都信黑警有殺人 但又強調無必要講 但點解無必要 你講你的警暴 我有我地講殺人 而你都信有喎 咁點解無謂 無必要講 因為無法否定 一否定就身分穿崩 所以只能輕輕帶過 大事化小 等人聚焦打人 而非殺人 這招叫小罵大幫忙

撐你的四塊葉直頭話無結論 既然無結論就無謂討論 阿叻就係咁講 我唔知 我睇唔到

你兩個的確可疑

仆街死黑警 dllm

通常只有講中咗 又好想把發現真相嘅人解決先會咁上心 心理上人係會咁諗

我無辦法驗證 呢個局係死局 無論結果係咩 我都輸硬 因為一落入黑警手 我就變硬另一條浮屍

呢個理由 其他巴打明白嗎?

鳩硬無親戚都係一樣 佢角色係扮黃 之前有人擺了一大堆料出嚟 話過佢好似警司級 （我當時望過吓 唔知有無記錯）

到今日人人仲係不斷問佢 你點知 你點影

佢雖然否定 但始終無解釋佢幅成名相 係點樣得嚟

我一向以最壞的心態看人 我唔相信個位仁兄 我亦起過佢底 佢之前曾影過一大批狗車相再發貼 只要想一想 點解可咁近距離影相? 普通人恐怕已被打咗一身

我嘅懷疑全基於觀察 可能我多疑 但對住一個今天人人都睇到的卑鄙正苦 惡毒害人政權 我的猜疑絕對合理 如果今天對住係港英政府 以上猜疑就係精神病 但對支共和港共 我就唔敢包 所以我再講一次 我唔信呢位仁兄

無必要講因為無證據

我未話信，又邊忽否定

有證據我日日同講你又點話
無證據你日日講你都係無證據架啦
咁我日日圍住啲浮屍做神探把鬼？

你班人圍住啲浮屍做神探，等人聚焦浮屍案，無人理打人啲證據，呢招叫小罵大幫忙

撐你個恆屍又係駁唔到，淨係識話我可疑
你兩個的確弱智

呢度咁多巴打 你地會否懷疑我真實身份可能係黑警

但一直無人質疑我

但點解又有人會質疑這位仁兄？因為佢解釋唔到我好多諗唔明地方 只係不斷叫人cap 圖

油塘唔好忘記
就發生喺眼前都可以唔認
底下一定仲有更多無名俾黑警虐死謀殺嘅抗爭者

得你同恆屍質疑咋喎
個leeaf都想息事寧人

無人質疑你因為你太弱智

話我講過乜乜乜=你
cap唔到圖證明我講過=你

浮屍無證據 係黑警無交待清楚嘅問題 由陳彥霖到 周梓諾 再去到狗宿人跌落街 一次都無交待清楚 我地係網嘈 就係做緊嘢 如果咁多人嘈都黑警都唔公開 咁憑網上d 打人警暴片 就可以反轉局面？ 你玩我地？

我質疑佢地殺人就係做緊嘢 而且唔係無必要同無謂 越多人嘈 等人不要忘記 只有想人忘記 才會轉移視線 我嘅原因好清楚

唔想人聚焦呢點 背後有咩居心 你自己最清楚

你樓上已有多一位巴打質疑 看來你睇唔到 定係你只想聚焦我

似乎現在其他人係認同我 而唔係你喎

息事寧人？你真係咁睇 無結論 又咁熱心

阿叻話佢睇唔 佢唔知 都係息事寧人？
你又有破綻了

我唔識樓主 佢弱唔弱智我唔care 我質疑就係弱智 但黑警殺人你都信喎 咁你都係弱智？

你質疑佢殺人就係做嘢
我聚焦打人就係五毛

淨係想人聚焦淨屍案，你又有咩居心，係咪想人忘記警暴

如果連有片都逼唔到黑警，咁無證據嗰啲就可以反轉局面？你玩我地？

你講嘅嘢根本無一個站得住腳，一掉轉講就收你皮，駁你根本唔使用腦

你看法正是我看法 所以我才會有浮屍與此有關質疑

呢位仁兄佢話佢信有黑警殺人 但無證據無必要討論 但就算有片證明黑警警暴 又點 都唔見做到咩嘢 係討論區吹水 點解會無謂 無必要討論? 聚焦討論有無打人就有必要 就有謂？

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#307 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁樣勸交都唔叫息事寧人，叫做撐你下話

油塘唔好忘記
就發生喺眼前都可以唔認
底下一定仲有更多無名俾黑警虐死謀殺嘅抗爭者

咁樣叫質疑我，你通靈？

我無唔俾你唔講警暴 但我唔認為我講黑警殺人有問題

警暴 黑警殺人並非互相排斥 但你話無謂 無必要 點解？因次有人只想集中警暴 我從無質疑黑警無用暴力 片人人睇到 你咪繼續

我係質疑點解講黑警殺人就無謂 你都信有發生喎 點解咁唔想人提？

岀嚟講下我邊句似黑警呢，有人話你質疑緊我喎

你直接問吓發文位巴打 呢段唔係我寫 等佢答你

點解點解，點解你無證據俾我大事化大？

我得十成力

我選擇岀曬十成力落警暴度，因為有證據，說服到人

我岀十成力落浮屍度，唔信嘅我攞咩説服佢？
由佢唔信？個同温層未咁製造岀嚟架囉

人地段文字係想講連狗宿咁明顯有疑點單嘢都當自殺 其他死得唔清唔楚的可疑更多

你認為佢係認同你無證據所以唔應聚焦殺人

你說服邊個？藍絲？呢度無人否定有警暴 只係我質疑有人唔想聚焦黑警殺人

我無話佢認同我喎又想屈

點解認同你就=質疑我
你個腦二進制？

梗係説服藍絲啦，學你咁留係同温層度就食得屎啦

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

不如你索性問人地是否相信黑警有殺人 佢贊唔贊成不應無謂討論黑警殺人 是否應集中用咁有說服力的片去釘死黑警 扭轉局面

現實係無論片 定聚焦黑警殺人討論 都唔會改變有成個仆街正苦撐的黑警

你既然相信黑警有殺人 但唔認為用呢點有用 咁你咪繼續你嘅警暴方向 點解咁唔想我地聚焦殺人 我問你點解 你就遊花園 你再講落去 破綻只會越來越多 連四葉係息事寧人你都講得出 你的立場太明顯了

呢排有好多偽中立五毛出嚟 其中一位叫任意飛翔 護士喎 話口水拎唔到DNA 串我唔識嘢 點知之後俾人秒殺 從此失咗蹤 呢d偽中立 太多 我見盡唔少

你鐘意做神探查案你慢慢做
我去retweet多兩條警暴片先

你說服到藍絲先算啦

佢地唔係唔知 係因為利益而拒絕承認

開離岸 搞移民 第一位係佢地 係連登你認為你可以改變賈雨村 無尾bear?咪玩啦

我聚焦殺人就係同溫層？圍爐取暖？ 呢d講法通常係藍絲先會咁講的

你又穿崩了

無問題 你喜歡 我唔會話無謂 亦唔會認為無必要

但我唔信你 因我唔認為你係黃 至於你係咩 你自己最清楚

點解唔想你地聚焦浮屍案？因為無用囉，答你好多次啦，我聚焦警暴起碼説服到人，你要唔聽勸未繼續做神探囉，我就繼續retweet説服多幾個人

我quote岀嚟嗰個係Feeet嚟，你係咪盲撚咗

各位打夠飛機圍爐未? 鍵戰唔好停留Twitter同温層 [多圖]

油塘單墮樓無咗件事

係係係，你唔信我，我真係好大損失

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

「你又穿崩了」

cap返圖先
唔好又話我同four-leaf扯貓尾

幫推

幫推一個

幫推多個

你放呢張圖 想點 四葉草都唔係度 我就問哂我要問嘅嘢 你一係解我疑問 我怕你講多錯多 破綻更多

無用，所以唔做

想我答幾多次

多謝喎 睇人嗌交好爽？ 我係辯論 但有人嗌交 你地就睇戲

兇手 (港共黑警) 犯咗一個好嚴重嘅錯誤

點解呢堆圖係無用 唔做 我完全唔明你想講咩

港共黑警？無厘頭問題 學某位仁兄無厘頭貼幅圖

香港警察係殺人犯

聚焦淨屍案無用，所以唔做

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#511 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你話四葉草唔係息事寧人，我
#515 補充返係feeet

four leaf 喎

feeet 係四葉？

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

唔好迴避自己柒咗好喎

你除了呢幾句 仲有咩 你放Feeet 的貼出嚟 都唔係佢講無結論 佢係息事寧人 但我講四葉喎

明明有人問四葉 佢話無結論 你就post 另一人的貼

莫名其妙

屈黑警叫辯論

我有講過 我而家都一樣懷疑 亦唔信你

「息事寧人？你真係咁睇 」

呢句你自己打 #511

So？
係咪要驚

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

岀嚟認咗柒先啦

Feeet 係息事寧人

我睇錯 呢點我認衰

但我一直不斷提四葉草喎 four-leaf撐你架

亦係佢話無結論 我唔知你同佢咩關係

你唔使驚

你係黑警 要驚應係我

唔係你

又回到起點屈黑警

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

認柒啦撚樣

佢係撐我，撐我就要有關係架咩

咁你同恆屍又咩關係

我一直無講迥過我有改過我的懷疑

要講撚樣 你都一樣

我一直都講我唔信你 始終如一

再開多次佔領嘉年華咪知

唔敢認柒

four leaf 係撐你 你同意 我都同意

Feeet 就係息事寧人 我同意 之前我睇錯 以為你講緊四葉草

我和樓主無關係 我亦唔係撐佢 我只認同今次佢看法

four leaf 係有立場 亦否認黑警有殺人 只係用一個偽中立包裝 與阿叻3手法一樣

佢撐你 佢可疑 你亦可疑

我不是撐樓主 但我誋同樓主的說法

點樣認同講法又唔係撐你知唔知自己講緊乜

我都有立場，我有承認黑警殺人喎，係唔落力做神探咋喎

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

「我聚焦殺人就係同溫層？圍爐取暖？ 呢d講法通常係藍絲先會咁講的」
快快手認咗柒先

你以為咁講就代表你啱?

我柒唔柒 我認柒你會好過D

我之前D一直講

我無改變立場 我就係唔信你 我自爆身份 恐怕後天就變浮屍

如果我唔想死而唔肯賭 咁係柒 咁咪係囉

搵個唔係黑警的人出嚟認為ac holder 有幾難 我一轉身就俾黑警送去地府

你一直話信黑警有殺人 但又話其他人無謂討論 講嚟講去三幅被

係又好 唔係黑警都好 我就係唔信你 事實上唔信你的人亦唔只我一個 都係你自己講的 係你自己講人地話你都係五毛 咁點解其他人同我都有相同看法 而呢D人我唔識喎 點解唔相識的人對同一個你都有相同看法?

我一直唔明 點解只能俾你推你口中的查警暴方向 而我地講的黑警殺人就是無謂無必要

世界由你話事? 只有你講? 你的EQ 吓吓屌人 與毅進黑警性格符合 我的質疑全基於觀察 有人唔想取人討論黑警殺人 想人轉移視線 這叫引導風向 你唔好話唔知五毛最鐘意用呢招

除非你否定五毛的存在

我認同佢看法 黑衫者係黑警扔落海

有網友把自由中國時報的報導放過出嚟

懷疑的人不只我 台灣都有相同看法

但我唔識樓主 佢亦係最近其中一位網友交加街?號口中的敵人

我不知樓主係咩人 亦唔知佢是否交加街口中的五毛 即使係呢度言論黃 都唔等如佢可信

正如我看你一樣 我唔撐樓主 但我同意他看法 我唔認同你 亦唔信你 亦唔認同你看法 我認為聚焦黑警殺人無問題 因為我相信 我亦認為咬住警暴無問題 各有各做

但我一定不會好似有D人人格分裂 一面話信有黑警殺人 但又唔好討論 理由係無謂無必要 同時做哂查警暴及討論黑警殺人唔得咩? 點解咁怕人討論?到底你唔想,係咩居心? 如果有呢個質疑係柒 咁咪柒囉

我認同樓主今次的標題係事實 但我唔撐樓主 因為佢有D貼的確係偏激咗D 但不包括今次呢個

你同意黑警有殺人 討論是否無必要 無謂? 是否不應討論? 我地只應集中追究網上有片打人的惡行?

你柒係你柒

無話只能喎，一直都話勸，唔好屈我，勸你唔使落力，你想落力我阻唔到

我EQ下下屌人你屈我黑警就得，我屌你就係黑警，之前唔屌你就話即係講中bulk能到

世界由你話事？只有你講？
請劉穎匡宣布加泰集會取消

話加泰無謂就OK
話神探無謂就五毛
雙標到

你同時做曬一定得架
我力就得咁多，我唔得

哈 真有趣

原來只可二擇其一

我地追究黑警殺人就係無謂? 如果二擇其一 我認為我地方向重要D喎

點解你要我地跟你方向 你都認為黑警有殺人喎

講咗咁耐 都係想淡化殺人

你做了咩咁多?

上庭打官司?係網上講嘢都話兼顧唔到?

同一件事咋喎

對唔住

你無資格勸 我亦唔信你 我一直認為你就係想淡化殺人的黑警

到今日無變

屌咁你講曬啦，把尺你任你講

總之我就一定係黑警，因為我唔撐做神探，之前黃就一定係扮，而家偏激就係黑警

而恆屍就一定唔係黑警，因為佢呢個po你認同，之前偏激還之前偏激，而家黃就唔係黑警

樓主係唔係黑警

唔知喎 佢都未必信得過 但你就一定信唔過

我從來都以最差的心態去看人 尤其你呢D人

你覺得重要啲未做，無話唔俾喎

我：你鐘意聚焦浮屍都ok，我覺得無用啫

你：你唔聚焦浮屍就黑警，因為我覺得有用

邊個要人地跟佢方向多啲？

你：你唔聚焦浮屍就黑警，因為我覺得有用

呢句係你講 我無咁講 你唔好屈我 扭曲我看法

又同一件事一件有實證一件無點同一件事

一日得24個鐘，你當我每日講十單警暴好未
咁我講一單無料到嘅浮屍，就講少一單警暴喎

你可能會問，講多條都唔得？得，實得架
然後第二個又問，咁再講多條又得唔得？都得架
咁無限loop落去，每日用幾多時間先得

你相信一樣嘢 其他人亦相信一樣嘢

你唔做 做另一樣嘢

但你會勸人地唔好去做

我唔做 做另一樣嘢

但我唔會勸人地唔好做

其他網友睇到分別?

點解無資格勸
世界由你話事？只有你講？
又有得原句奉還

啊
明白
咁你繼續
我唔會接受你勸告
你無呢個資格

我亦唔信你

咁我一開始講報紙佬手法有邊句中你啲黑警行為list

你連人地看法都未識尊重

就去勸人地接受自己睇法?

我無講過你的方向唔準做

我只係唔認同

但你就左一句無謂 右一句無必要

咁就有資格?

終於明白點解其他人會認為你係五毛 我再講一次 我唔信你 遊花園

勸人唔好做就黑警

我仲勸人唔好返poly，咁我又係咩

你未唔接受，關我撚事

你係唔係黑警?你自己知

我唔信你 你的看法太矛盾 只係想勸我地淡化黑警殺人

你的行為和看法太可疑

樓主對你的懷疑係合理 雖然我都唔係咁認同佢 但今次唔包括在內

所以你可以收回你的勸告

你好忙嘛 無時間喎 點解又咁肯去勸人? 真係太辛苦你啦

慳D啦

咁我又有講過唔準做？又想屈？

我夠只係唔認同你個方向啦屌

我講報紙佬手法嗰陣就俾你屈黑警喎
又唔計？

咁有邊句中，答到未

點解你唔接受就要收回？
我唔接受恆屍啲po，咁佢又使唔使收回

老實講為咗同你嘈我兩日無開twitter

點解啊

我認為聚焦黑警殺人無問題 因為我相信

而家唔聚焦黑警殺人係我，話我黑警嗰個係你

你上面話分别係有無勸人唔好做乜嘢
咁你點睇我勸人唔好返poly

我唔做，做另一樣，勸人唔好做=黑警

我唔做，做另一樣，唔勸人唔做=正常人

我唔聚焦沉屍，我聚焦警暴，勸人唔好聚焦沉屍
居士：想大小化小，黑警

我唔返poly，我返屋企，勸人唔好返poly
居士：無回應

其實google下就知年年都差唔多咁多單
點解2019年咁多自殺案上報呀？
因為夠曬juicy囉
疑幻似真咁噏兩句就賺爆你班傻鳩click rate
我仲唔有一單報一單？
點解2020無？因為有正常人發現上當
無click rate賺未唔報囉
用下個死人閪腦諗下啦

想知邊一句「看法太矛盾 只係想勸我地淡化黑警殺人」

「如果我唔想死而唔肯賭 咁係柒 咁咪係囉」

請留意，無講賭好耐
而家講緊呢句

「我聚焦殺人就係同溫層？圍爐取暖？ 呢d講法通常係藍絲先會咁講的」
(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

請快手認柒，謝謝

我唔同你

你有黑警OT 開貼

我等緊有人俾錢我做五毛

係，想了解返上面個comment邊一句「看法太矛盾 只係想勸我地淡化黑警殺人」

想了解埋你點睇
用户 乳細頗大 #281135 嘅「勸人唔好返poly」言論

其實google下就知年年都差唔多咁多單
點解2019年咁多自殺案上報呀？
因為夠曬juicy囉----> juicy 一個都相信黑警有殺人會認為呢D cases 夠juicy 咁juicy 點解又會仲信黑警有殺人?
疑幻似真咁噏兩句就賺爆你班傻鳩click rate 成班人傻信黑警有殺人?原來呢d人係你眼中係傻 講的和藍屍一樣
我仲唔有一單報一單？
點解2020無？因為有正常人發現上當 你只有一堆數字,你有過去年份著住黑衫自殺的比較? 咪以為拎一堆呢d數字都蒙混過關,台灣自由時報都有質疑 佢地都係傻鳩?
無click rate賺未唔報囉 係咩 你話係就係? 呢一刻你又有無數據
用下個死人閪腦諗下啦 我只有活人腦,信你呢位黑警就真會變死人啦

繼續撐 好「客觀」喎 一個聲稱自己係黃 信黑警有殺人有用暴力的人 居然會咁有客觀理性地相信黑警殺人的人係傻鳩?

繼續講多d 其他人就會睇你睇得更清楚

我無黑警ot 你繼續賺你的ot錢 我明天就要返工 你繼續死撐啦

一個聲稱自己相信黑警有殺人的人 居然會勸人唔好聚焦呢d事 仲會咁理性地認為質疑的人係傻鳩

真係好理性喎 你地處長話黑警知法犯法 你應該好認同啦

信唔信今年仲多
今年經濟咁差

我無睇過你呢個貼

鳩硬無親戚亦話自己不是sir 仲係黃添

我已把對你的質疑以紅字寫了出嚟

sir 我就要瞓 我唔同你 你有成TEAM人RUN緊呢個戶口

但係唔係都係黑衫?

浮屍多數係黑衫

而個位仁兄認為相信黑警有殺人係傻鳩

但佢又話自己黃,仲信有黑警殺人 又有警暴

實在好矛盾

但明天要返早 等明天開咗機時才睇吓阿sir點拆

駁唔到就訓，屌你老母柒撚到

勸人唔返poly就唔計
勸人唔好做神探就黑警

講咁耐，到頭來都係得個屈字
想笑大人個口咩

你唔使瞓? 你唔使返工? 除非你現在就係輪班返緊

點呀! sir 成班人RUN緊個戶口?

你諗掂紅字點解釋先啦

黃? 慳d啦

黑警sir

我邊句話你黑警啊 你思覺失調

五段紅字，我逐段答

1.上年連登單單案都話手足，有單仲吹到係陳彥琳老母喎？報紙佬角度睇唔juicy咩？

2.「成班人傻信黑警有殺人」，呢句你講
我指嘅傻鳩係陳彥琳老母嗰班神探，refer to 1.

3.「我只有一堆數字」咁你有咩台灣自由時報quote自稱消防員咋喎，咁都唔係傻鳩？

4.上面就話我得一堆數字，下一秒就要數據？你想我俾咩數據你？

恆屍表示：抗爭少咗之後就少咗自殺case

抗爭少咗因為限聚令？呢個有無意見？
限聚令29-3-2020實施，即係睇返3月之後
對比返2019年同期，計你半年呢？
2019年4-9月，合共583宗
2020年4-9月，合共567宗

source：

「本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。」

自殺case無少到，報道本身又無少到
今次我認柒，而家補充返：click rate少，所以演算法未唔推啲報道上水

5.

揾數據俾你呀，有數據又得數據，無數又無數據

佢覺得你認同緊佢，所以我想請師兄岀嚟講兩句，無意冒犯

而家睇返嗰句的確係好似屈咗你咁
我誠心道歉，同佢嘈得耐得滯所以語氣有少少差，非常之唔好意思

自膠十次以示歉意

上年我有覆過呢單case嘅post
條樓梯有條欄杆
不過完全無人提起過

咁你諗好點認柒未

一直有講法係香港警魔同納粹法棺更過份就更多人覺醒

但babykingdom超過一半臭西會員支持香港警魔強姦/私刑/殺人
呢度房屋台,財經台,波台都大把藍絲

我係認同港共更過份就更多人訓醒,但收益已達極限
香港有班人早已決定放棄良知

On9冇回應任何人

係人都知係果堆人做嘅

係咩 柒？好似你死撐 用五毛方式轉移視線就唔柒?

sir

有太多的人 利慾薰心 包括黑警 呢位仁兄 表面扮黃 但口徑行為並不符合

人心難測 即使樓主你我亦不敢相信 但位仁兄更不可信 事實上連佢自己都話在其他區俾人質疑為毛

點解佢就會俾人質疑 我反問各位 有無人認為我係黑警派來的奸細 五毛？

反正我就點都死撐啦

我有數據就係用數據混淆視綫
我無數據就係「唔見你有數據support」

勸人唔好落力做神探就黑警
勸人唔好返poly就唔計
勸人唔好信風水神探又扮睇唔到

我用同温層，圍爐取暖就係藍絲口吻
第二個用就唔計

恆屍之前啲po激進，就係可能都唔可信，不過今次啱就OK
我今次個cm激進，就係一定唔可信，之前做過cctoy都扮黃

話咗我兩日黑警，原因係「你看法太矛盾 你只係想勸我地淡化黑警殺人」
然後問返你第一個cm邊一忽中嗰陣，原來又有四個所謂新理由，仲要諗咗成日先度到岀嚟，成個cm都係講報紙佬手法，夾生俾你屈到我覺得所有信黑警殺人嘅人都係傻鳩

一年前我就笑緊班風水神探啦，點知原來呃完錢都仲係自己人唔笑得

自己迴避認柒就話人迴避

「我聚焦殺人就係同溫層？圍爐取暖？ 呢d講法通常係藍絲先會咁講的」
(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

Tell me who are you

我又邊句否認黑警有殺人呀死智障

垃圾邏輯loop足十幾版
根本連閱讀理解都唔撚識
你話你讀書唔多我唔怪你
不過真係獻醜不如藏拙 收收皮先啦

事實上連佢自己都話在其他區俾人質疑為毛
撐加泰嗰陣俾人質疑呀嘛
咁係你眼中反加泰嗰班又係乜
想知

代佢答你

#193「我下唔到定論 因為我無料喺手
但我唔會好似你班友咁白痴話一定係警甴殺」

1.下唔到定論，即係唔承認啦，唔承認即係否認啦！你點樣否認又無定論？你自相矛盾好有可疑

#215「周梓樂陳彥琳擺埋上庭審都係無結論
你班戇鳩仔睇到有可疑已經做到判官
你哋咪繼續沉迷囉 證實唔到嘅嘢邊個會理你」

2.法庭受支共操控，你同乳sir講埋啲嘢一樣，唔知你地有咩關係

你得到嘅答案大概會係咁

係 預撚咗
我好佩服你可以同個咁白痴嘅人拗咁耐

邊有拗，咪屈，玩下玩具咋我
你唔見佢一有人入嚟就扮熟想R支持個樣好過癮架咩

仲係咁問邊個覺得佢係五毛
唔知佢想有人答佢無，定覺得無人答佢就等於無
呢個我唔揣測啦下，費事又話我屈佢
事實就係得佢自己一個係度搬龍門屈黑警

不要轉移視線

現在講緊你 是你自己講話俾人串係五毛

你呢個貼我從無留過言 我亦無在這個貼出現過 亦無講過嘢 我無資格評論

華生

你的黨友出現了

一個相信黑警有殺人的話
和
一個無結論的人

一齊質疑相信黑警有殺人的另一人

兩位SIR YES

自由中國時報都是你們眼中的傻鳩

無證據證明黑警殺?當然無 他們不會把證據給你 而且更刻意唔俾人知任何線索

既然係咁 亦無證據證明唔係 咁點解無謂討論?點解無必要?

你認為無就一定啱? 繼續講

樓主對你的懷疑係合理的

你的言論越來越可疑

扌隹

係法庭上面

咩都講證據 你的說係成立

但現在係討論區

我無必要因為無證據就好似你咁講 無證據就無謂講 無必要講

用呢個邏輯 科興針打完死咗人 但無證據 所以無謂討論 無必要討論
支共最想連登仔有呢個看法

Sir你老母呀
你繼續可疑飽佢啦同弱智無乜得好嘈

最怕既唔係有壞人有槍
而係一堆有組織既壞人有一堆槍

聶德權現在就係咁講

無證據嘛 專家話無證據嘛

用返你的邏輯 無證據就無謂講 無必要講嘛

我不是轉移視線 我只是用這個邏輯代入呢件事 因為無證據 就無謂講

有些人,很喜歡用呢種方法把大事淡化

你問四葉 佢都會同意無證據架 因為永遠唔會有專家夠膽舉證據話科興針打死人 咁就唔應該講 但係正苦連消息都唔想公佈喎

要去消脫人地懷疑唔係我地責任 而係正苦 因為呢度唔係法庭 但你地就好堅持無證據唔好講 無必要講 按呢個邏輯 咩都唔好講 因為咩都要證據

五毛就只有呢招?

「護士」任意飛翔當初串我話口水驗唔到DNA 都係話懷疑的人係無知

結果俾人秒殺後從此消失

用呢招係無用的 我面皮厚

你話無證據所以唔知黑警有無殺人 一位相信黑警有殺人但因無證據無謂討論

我用你地一樣的邏輯 去問 科興針無數據 又死咗人 咁係咪唔應該討論?因為的確無證據喎 呢一刻特衰正苦就係想其他人咁諗

咁討論科興針有無問題 會唔會打死人 又係唔係白痴呢?

2021
抗爭仲需要證據先推動到嘅話
就不如算撚數啦

希望多啲人明上面果句嘅重要性
明 你就會知
點解支共同警犬贏足咁耐
因為意識形態上嘅抗爭
永遠都係非理性果一邊先會贏

弱智仔你係咪未考過試
true/false/not given
據你邏輯就係喺討論區 唔係考試
所以幾歹都要揀true
仲要屈埋所有唔揀true嘅人係黑警/五毛/PR

係有槍先會贏
唔通靠辯論呀

SIR

呢招唔work

我係唔係弱智仔? 我賺錢少 但弱唔弱智唔係你話就係

無證據就無必要討論係你另一位阿SIR講 科興針就係無證據,所以不應討論? 咁正苦最想社會就係咁諗

想人唔好懷疑 唔係我地責任 係正苦 針就食衛局 「自殺案」就警察
佢地咩都唔做 我地懷疑 就係白痴? 用呢種方法想人無謂討論? 無必要討論?

點呀 佢駁唔到呢個邏輯就換你上嚟?

就算我係白痴又如何? 有懷疑就係白痴?

你讀書時無懷疑過阿SIR MISS? 佢地一定啱?

你當然可以懷疑 係你嘅自由
正如你可以繼續「懷疑」其他人係黑警
不過人哋一樣可以屌鳩你啫

如果科興針爆咗出嚟 但無人討論炒起個議題 D廢老又點會退哂唔打?點解正苦咁驚 就係因為開始多人注意到

無證據無必要討論就係想大事化淡的手段

有懷疑就係白痴? 所以樓主白痴 自由中國時報白痴? 我係白痴?

阿叻睇唔到 我唔知 無結論就唔係白痴? 既然無結論就唔會咁多嘢講

無興趣的事我唔會討論

屌又如何?

屌完開心D

我其他貼 一樣屌人 但呢個貼 我一直忍住

我過往從不會在同一貼發咁多文

現在我用你地邏輯去問返無證據就無必要討論

咁科興針呢單嘢是否適用?

問題係你自己憑空想像無限延伸人哋嘅諗法呀死傻閪 柒夠未呀

根本係港共殺人！

狗宿單嘢片都有埋

憑空想像?

你地一懷疑就係白痴

快走 呢度有我擋住

黑警只係一句話無可疑

無權力一方連懷疑都唔應該 但掌握權力一方就只係一句無可疑

而懷疑的人就係白痴? 只有獨裁專制的爪牙先咁驚人炒起件事

我唔介意白痴

16世紀前人人都信世界係平面方 地球係宇宙中心

就係有人懷疑 先證明日心說及地球係圓係正確

懷疑者係白痴? 多謝 我好樂意承擔呢個名

人哋話唔會證明到 所以寧願專注其他戰線
你就理解成吹淡 想叫其他人都唔好懷疑
我話無結論點解你一定要人揀true
你就話學校老師都可以係錯

十幾版你就係一路扭曲人哋講嘅嘢一邊鳩噏
美其名「懷疑」實際屈毛
我幾時提過狗宿單嘢呀屌你老母

你唔係塞字入人把口
我真係唔介意你繼續白痴落去 關人撚事

無證據無必要討論係你位兄弟講的

不是你 不是我

我用你地邏輯問你地 你地無答我

狗宿單嘢係我舉的例 係我憑空想像出嚟?有片喎 真係發生咗喎

點憑空想像 真係自殺? 繼續撐 就算你屌我白痴都改變唔到好多人懷疑唔信的事實

係狗宿入面發生 係咩人做? 你知我知單眼佬都知

你根本連理解人哋嘅意思都做唔到
自己一路喺度spin
人講一樣 你講第二樣
咪撚講邏輯啦死傻閪

先不論是否屈毛

但五毛有一招就係唔討論 引起罵戰想轉移視線 令個討論完結

其中用的手段就係不斷屌人白痴

但呢招對一D面皮厚的人係唔work的

護士任意飛翔就係咁從此失蹤

佢都串過我無知 口水拎唔到 DNA 喎 結果? 用偽專業去兇人

亦係五毛的另一招

有時佢地會扮理性 扮中立 我的懷疑全基於呢D原因

我以前唔會咁講 但2019年後就會

點解?我從一向只會以最惡毒的心腸看支共港共正苦 同埋為虎作倀的五毛

唉

我理解咗

就係無證據證明黑警有殺人 但個位仁兄係信有
而你就認為證據不足而無結論

我的看法同意係無證據 因為黑警無公開證據亦唔會公開

單憑現有資料 無諭狗宿定陳彥霖周梓諾的case

PK 鄧一直話巿民中傷佢地 佢地有權 點解唔公開? 我地質疑有咩問題?點解無必要討論

個位仁兄佢可以繼續佢D警暴 我無唔同意 但我唔認同聚焦黑警殺人的討諭係無謂 而呢樣佢都同意黑警有殺人喎 但同意又叫人無謂討論 咁和同意科興針有問題但無證據唔好討論有咩分別?

正苦最想無人討論 等D廢老快快打哂科興針 跟手吹噓自己支針點成功
黑警最想無人討論 等社會D人唔再記得黑警有可能殺人

呢個就係我邏輯

想無人懷疑? OK 舉證 等社會釋疑

佢唔做 我懷疑 其他人懷疑 天經地義

如果懷疑係白痴

我會繼續 多謝

我係白痴

唔使同情

從來無人唔俾你質疑
係叫你唔好再扭曲其他人講嘅嘢
你明唔撚明

我無扭曲

佢講的就係佢相信有黑警殺人 (佢和你唔同,你無結論)

但佢認為無必要討論 因為只有能力聚焦佢心目中的警暴

我無唔同意佢

我只係聚焦我們有權懷疑黑警和大量黑衣人的死有關 但你地就話無必要討論 又「勸」人唔好討論

呢D就係我質疑的地方

但解釋唔到點解大部分個案都冇家人、朋友同同事會出聲

就係講緊你根本理解唔到人哋講緊乜
自己喺度幻想人哋講嘢嘅含意 一味靠屈

問得好

好多有家人都走出來話無關

有一次有一單係個死者值頭緊握拳頭 家屬都話無關

在統治機器的龐大壓力下 就好似支那 連維權都受打壓

你真係相信有家人會出嚟質疑?

北角碼頭有位阿叔身縛重物咁撈上嚟 結果係咩?無可疑

我無話邊個做

但只係用常識諗諗 查案者一句無可疑 就close file

你係家人可以點? 我就聽過有一單墜樓案 朋友傳返人地家人講法話和社運無關 而我地係全部唔識呢單case入面D當事人

點解要咁刻意 咁此地無銀? 人已死 在生者會唔驚? 單係721 831 後

黑警仲可信? 綜合咁多嘢 有質疑係正常

一個正苦

連支針隱瞞件事 都砌詞狡辯

你仲咁天真相信佢講D嘢?

我屈?係佢自己講架

佢有無講我唔知
不過你話「你地」
請問個理據係點樣得嚟

我明你講咩 正苦控制死者家人有幾難
但點解朋友、同學同同事之間突然小左個人都好似冇咩聲氣咁

我又問返你

就算你同學有一日死咗

佢家人都唔再講 咁你個外人又點?

有D學校 有case發生 佢發封信 話發生唔愉快事件 但話同社會事件無關

作為同學 你有懷疑 又點?

陳彥霖單case 有無人質疑? 結果點?

好呀

係佢 你同佢兩個 咁唔好用「你地」?

又阿叻? 我睇唔到就算? 我都無心機慢慢找回之前的貼

你有心睇實睇到

咁係咪鳩屈呀屌你老母

個位仁兄都話佢同意你撐佢 咁咪你地囉 你屌佢啦
我跟佢講咋

算鳩數啦你 幾版前仲係度sir前sir後
靠你查真係死得人多

568貼

「佢係撐我，撐我就要有關係架咩」

佢同意你撐佢 有無關係我就唔知 但你撐佢 佢又同意 咁咪你地囉 我有講錯?

我講咗咁耐 你地都無解釋個任何一個疑問

除了屌之外,仍是屌

算鳩數啦

我係你地 唔想人炒慶個議題就唔應該再串串貢

越多人睇 你地咪仲多破綻

再問多一次 個位仁兄話無證據的事就無必要或無謂討論 咁科興針是否無必要或無謂討論? 咪等其他網友用呢個邏輯諗吓有無問題囉

我撐佢屌鳩你
你自己FF我要認同佢所有觀點
一時又搬埋啲咩張六常咩護士出嚟講
佢哋講咩關人撚事咩
有病睇醫生啦屌你老母

無架

一班五毛套路相同

包括你而家都一樣

咪扮啦

穿哂啦

用理據駁唔到?就用粗口搭夠?

破綻
咁你覺得我係乜
黑警定五毛定PR定國安

好撚簡單
我係五毛嘅我死全家
我唔係嘅你死全家囉
咪撚再兜啦

唔知 反正我求證唔到

都係一樣 我唔撚信你 你亦一定不是撐黃

我記得之前個位仁兄講D嘢同你好相似 我無必要同你一齊痴

你係黑警又好 五毛又好 Who fucking care

連登神探又出動

屈就識屈
同你賭就唔撚夠膽
未撚見過有人有你咁垃圾

之前我曾解過
我唔賭的確係淆 因為呢個係一個公你贏字我輸的賭局

你係黑警的話 我羸咗又如何?明天就變死人 而且要搵一個不是當差的人出嚟認咗係呢個ac的持有人 又有幾難?

用激漲法想我自爆身份 然後解決提出問題的人?

係網上講吓嘢就神探?

成個連登包括你都係神探?

依家又唔係叫你prove
你又證實唔到我係或唔係
口講口賠都淆呀？

淆呀 我認呀

你唔係黑警 唔係五毛

滿意?

慳D啦

返歸同你老母講啦傻閪

最新消息

科興針又死多一人

唔俾討論你地口中無證據的事 就會繼續有更多呢D死亡個案出現

OK 我會的
只得呢招?

你想要咩招？

無

你繼續

你喜歡

仲有無證據科興針會打死人

咪討論

2個.....3個.....4 個.....無證據 (我講笑咋 我唔係要轉移視線)

Yes Sir 你係五毛 嗱我唔係屈毛呀
講緊一樣自己講第樣 嗱我唔係轉移視線呀
無恥便無敵

我一直都話我係五毛

你加埋之前個位仁兄

但其他人又唔講 得你兩個

佢地太渣啦

連呢樣嘢都睇唔到 包括有位叫Feeet的巴打

我講咗係用個位仁兄的邏輯去代入問題

唔想答就算

無證據的事無謂討論 無必要討論

我用佢邏輯問科興針 無證據 所以唔好討論打科興針好唔好 會唔會死人

係想問大家呢種諗嘢方式有無問題之嘛

你話無就得啦 無嘢架 你唔好諗咁多

如果呢個邏輯無問題

咁無證據證明浮屍與黑警有關,無必要討論,無謂討論的看法就成立

亦係啱

我就唔諗喇
不過你繼續諗多啲
發現到啲咩不妨分享吓
俾大家笑吓都好呀

Wow

我問返邏輯問題就唔諗啦

無證據就應唔應該討論之嘛

唔諗無問題 咪繼續屌人囉

俾人笑吓有咩所謂

口水會驗到DNA 都被人串過無知啦

不過我又衰 問完就有人秒殺串我個位巴打

結果失蹤的人變咗係佢 佢網名叫任意飛翔

BK班人真係好可疑
我見到來來去去都係嗰班人

正常人一早嚇走哂
剩低啲人成日講埋啲暴力言論

到底佢立場係乜，到依家都唔明。
有時唔明佢想講乜

同埋大家都係討論者，佢洗乜好似下下要吋人咁

果班人就係做spin
果時新屋山嶺,荃灣警局輪姦案果班人完全唔敢出聲回,一查紀錄就明

因為認確有其事就比清潔管工扣錢,敢否認就露底
果班人就係扮自己人, 一有人指控強姦/殺人就想方法糾纏/discredit發言者

最奇怪上面F字頭會員，佢開啲PO好多都係黃。

有幾單case告後生藏有攻擊性武器
後生仔聲稱係陌生人塞比自己

而塞野的地點剛好無閉路, 警畜無相關閉路呈堂
若有閉路證明個後生一早捧住個袋係一定呈堂釘多條

香港警魔搵左堆剛出學堂/中年入隊的c9滲透/嫁禍

巴打拉埋你落水 唔好意思 我知你好心調停

我從來無排斥過有警暴呢點 我只係以一個連登佬角度去講我認為有黑警殺人看法

但有人明明信係有 但又要話無證據無必要討論 跟手又嚟多位話無結論

但無結論個又好有睇法喎 一個好有睇法但又無結論的網友 到底佢想講咩？我浪費自己咁多時間就係想大家知 連登的確有好多唔知有咩居心的人係度

就算我講咗咁多嘢 都未必等如我唔係五毛 黑警 總之要小心 網上世界難分真假

如果你唔明我立場 我就講

我信有黑警殺人 但的確無證據 但我唔會咬住數字去睇
因為有太多人係著黑衫的 仲有沙嶺公墓多咗好多新墳

我唔反對人用片去追究警暴 但點解討論黑警殺人係無謂 係無必要 連網上講都唔得？唔好?法庭就話啫 係網上講係想人唔好忘記

我舉科興針的例子並非要轉移視線 而係用同一邏輯去問個仁兄如果無證據就無謂討論 咁科興針死人呢個原則又是否成立?一個相同邏輯問題 之後佢地就無回應 只係不斷用白痴這個詞語進行謾罵 這種手法同五毛平日所用招數基本一樣

我懷疑他們就係基於這些觀察

咁就奇喇，又話信，但又話冇證據就唔洗討論。
即係立場係咩先？
見佢開啲PO都係黃，但又講到咁含糊
仲要咁熱血拗咁多版
睇到暈一暈。
問咗幾次佢地對兩單綁手綁腳自殺有咩睇法，佢地又唔講。
死得咁離奇，冇理由咁都覺得正常，咁都唔討論得卦。

仲有跳樓跳到倒轉個人跳，唔通佢地咁都覺得好正常？

似乎你都唔好明佢地立場 無錯 我都唔明 所以我先釘住佢地

我講嘅另一個貼 網名任意飛翔用的方法係一模一樣 先串你無知 唔識嘢 你無癮咪唔出聲 佢地就達成目的

.

你立場好明顯啦，你一早表白咗
係佢兩位唔明確者！

連登好多人見到好多死者又成身黑衫，又係年輕，都話覺得唔對路。唔通貪好玩咩！

仲有白衣人打市民ETC
唔通佢地又覺得冇問題？係誤會一場？

仲有啲係墮樓墮到成身冇哂血色嗰啲

忠言逆耳

BK有位大力大力又係出名鐘意鬧後生仔
連BK啲人都話頂佢唔順

我串佢地係黑警 其實係試佢地嘅 而家講真心嘢 佢地的確未必係黑警 所以佢地係兇人 等人心虛 如果我估錯咪好瘀?
但我無上當 我唔怕認衰

佢地有pr的特點 帶風向 唔想令不利正苦的風向形成

佢地係mon住我㗎 所以你見佢地重點招呼我

我今日曾試過佢地 如果你地唔想炒慶議題 就咪再寸串串貢再繼續同我嘈 之後就靜哂 這是我的觀察 而昨晚佢差唔多成12點仲回緊貼 連我話第日返工要瞓都串我 我今朝連發多貼時佢地都仲跟緊 但當我一講完咁會炒慶議題後就靜哂

點解呢?諗吓就會明
至於樓主 我唔識佢 佢有d貼我亦唔認同佢觀點 但佢咁耐以嚟d貼唔會好似呢兩位咁矛盾 就等如Feeet巴打你都問過 點解我唔似五毛 因為我發文咁耐 從來立場前後一致 你可以話我無知 白痴 讀書少 但我從來立場鮮明 前後一致

無論呢兩位 定我一個月前交過手的任意飛翔 講嘢都好相似 所開貼樓主的觀察係正確嘅 佢地駁唔到 就只能用侮辱謾罵方式令個貼終止